其實要求港人每月課金一百為社運難唔難？

利申先，小弟係左膠大中華膠俾泛民洗曬腦唔buy教主的!所以我課俾中箭!
但我想講係，今時今日除投共外其實乜都做唔到的時代，【守】已經係各個反對派唯一可以做的!
唔理乜派系，都要成本要設備要人要支援!
自問自己己經係回到港豬人生，無乜行出嚟! 但又唔想乜都唔做喺網上打** !所以只能買贖罪券!
唔係話我自己支持泛民就叫大家課俾泛民，只要 願意課金，課俾邊個都得， 學生獨立聯盟， 星火燎原，甚至教主皇上都得!
一百， 其實小到冇資格攞出嚟講嘢， 但聚沙成塔!
我相信百利而無一害吧!
大家點睇？

最豬果個就係你

樓主仆街了，一陣就有一堆衝入嚟咬鳩你，唔理你有冇叫人支持學獨聯都好，佢哋會先將你打成 「你哋/你班泛民」，然後就狂貼泛民柒事，最後你就變咗泛民打手

預左【不得好死】的了，所以已好小上連登!
而且泛民真係有好多離地白痴藍血人!
但【月課一百】真係值得推!
不分派系!

只會課比梁天琦，一個月500都得

非常好!

唔一定政黨
獨立媒體都好(e.g.factwire)

有值得嘅對象唔難
但我同大把部分港人都想共享祖國機遇
讓議會回復理性
課俾民建聯定工聯會好

咁當然，我無可能同意你，但如果有人真心認同禮義廉，課俾佢都無錯!
不過，人地唱下歌跳下舞就有幾千萬，點會留意呢100

其實我個個月都課緊差唔多成皮
不過費事講咩組織
一陣又比狗咬

唔使同人講， 真心感謝你!
係我呢啲存在感低的人， 喺度擦安全感啫!
希望你同你支持的組織加油!

所以已好小上連登!

咁你就輸了， 佢哋就係想做到咁既效果。

調返轉， 你應該上多啲， 講多啲你嘅睇法。

一陣又比狗咬

點解要驚 ?

sorry,真係頂唔順

出現啦!真係俾 另一位師兄預言中!

本土研：

為捍衛市民利益，我哋嘅研究員經常四出決戰官商鄉黑。要做到一句KO政府權貴嘅歪理同大話，難度幾高又有幾多人知呢?

Level 1：對付歪理要做足功課，比對手更加熟書。
(難度分析：因為大部分對手都唔做功課，所以其實唔難。)

Level 2：香港啲歪理Fake News日日新鮮，跟都跟唔切。
(難度分析：咁就要搵到班志同道合嘅人一齊傾同即時Fact Check，就會做到即日KO嘅效果，靠自己做獨力難支。)

Level 3：歪理天天都多，我又應得幾多個?
(難度分析：咁就考你轉數快，平日有冇keep住捕捉政策論述走向，搵出突破歪理嘅關鍵缺口。)

Level 4：有時唔係冇人洞悉到個歪理，只係岸郊野唔賞鯉。
(難度分析：就呢一個moment，研究員要坦然接受「你唔堅持呢刻講出事實，世界就唔會有人講」嘅絕望真相。)

Level 5：道理係人都明，但就唔係人人都講得明。
(難度分析：研究員要開始學會將複雜道理講得易明之餘，又不失嚴謹性 (engage simplicity)，唔係咁易㗎葉師傅。)

Level 6：其實道理真係唔係人人都明，但道理講一次係新聞、第二次就係長氣。
(難度分析：咁就考驗你識唔識將研究內容不斷推陳出新，應對訊息時代嘅挑戰。)

Level 7：通常講歪理最強係識得「揼波鐘」，消耗哂民間極寶貴嘅air time就代表佢贏。
(難度分析：要適當時候敢於中止對手自說自話，打出自己嘅節奏，攞返個Beat出嚟。)

Level 8：明明毫無根據，但因為佢拎著專家學者嘅名銜，啲人就信佢講嘅嘢。
(難度分析：咁就已經唔只係即日一句KO佢嘅問題，而係要年年出版最認真嘅民間研究，累積我哋嘅公信力同本錢。)

Level 9：當歪理講唔贏你，佢就會話「你嘅意見只係社會一小撮人嘅意見」，搵好多分身上嚟扯貓尾，將你講嘅嘢邊緣化。
(難度分析：好難㗎，因為已經唔係事實同理據嘅比拼，而係資源同工具嘅較量，要靠「以小勝多」同「刀仔鋸大樹」嘅方法。)

Level 10：對著雷X鳴之流，啲歪理嘅無知程度同嘴臉十級難頂，點可能平心靜氣用理據回應……
(難度分析：研究員心裡知，但研究員不說——怒變笑)

所以講到底，大家平時睇人KO最開心，其實要KO歪理唔單只係事實同理據嘅比拼，而係資源同工具嘅較量呀！ 重要嘢就重覆多一次啦——要堅持事實與真相，我哋嘅眾籌仲爭少少，每人月捐$300大召集，請與我們一起抗擊時代歪理！

💰立即捐款：
🌏了解更多：

For English version, please see:

我們在極短時間內製作網頁和眾籌計劃，資料或有未完善處，請多多包涵。如有任何查詢，歡迎pm本專頁或電郵至info@liber-research.com，感謝！

咁捐俾myradio囉

要課金抽蛋，不了

辛苦了師兄

有冇睇火鳳燎原?
出糧草軍費既最蠢，打2打前線唔夠打就卷款逃逸。
妳養住班唔係作戰既人有咩用

社混? 不了

熱血狗仔隊

樓主課咗未

報告隊長，本月金已課

今日1號 咁快課咗？ 真係？

隊長，尋日出糧已課!

你信…就課吧…
（反正我就不…不清楚）

都係!

無睇

其實，課金俾連登都得嫁

課myradio啦 就摺喇 摺左冇嘢笑

都…都得…掛…
我估教主會多謝你…掛…

每人都100
不如話全香港每人都唔選建制派中央都吹香港唔脹

真係咁難咩？每人每月一百咋喎!教主都要教徒交會費啦!
保皇黨一向都要 奶自己選民鞋嫁啦，唔係點有 蛇齋餅粽!就係佢地都要保住自己啲選票!
反過來講佢就係怕你投對家!

依家社運就係無一個核心領袖去帶領成件事, 無往績, 咁應該課俾邊個
以前既黃之鋒都淪為飯民之流啦
我相信捐係大把人願意, 但無一個合適誘因去令人行動

不能等個天 跌個領袖落嚟吧!
就係要令自己支持的組織【吊住條命】，才有機會等到【新星降臨】!
btw,人無完人，係而家非保皇派系碎片化到咁地步，永遠唔會有人有能力【一統武林，領導群雄】的!
我個人依然buy gphone, 但你地話佢【飯民化】，我會話佢成年囉，佢冇左以前【有前無後打死吧就】的氣勢!因為佢同佢的組織不再是中學生，要負責任，要有代價!
我指負責任有代價唔係指佢【 貪生怕死】，而係怕【害死人】!害死一般市民!
點解佢會【飯民化】？佢知呢條路一定唔會帶領到香港的反抗力量走出谷底嫁，但呢條路安全!上不得罪老頭子下不得罪新生代!
連ghpone都要【飯民化】，仲那會有【領袖】呢？
吊住條命先啦!除非你已投降!

泛民除左識籌錢仲識咩

由以前和理非上街抗議遊行->佔旺事件->魚蛋革命->對社運死心搞焦土
其實呢個過程好多人歷歷在目, 由以前毓民開始搞進步民主派, 到今日入唔返議會, 只剩呃飯食既飯民之流既議會
黃之鋒曾經係學運領袖, 能言善辯, 到今日無清晰既路線, 無下一步計劃, 已經區分唔到佢想黐埋飯民想呃政治飯食, 定仲有自己抗爭理念
如果有日, 真係有個自己心儀既抗爭領袖或者團體出現, 有清晰抗爭路線同計劃, 相信會有好多死左心既人, 或者黃絲會去支持

全地球所有民主政黨, 都係要靠籌款支持㗎啦, 唔通做生意自己賺錢呢

人地靠黨員、企業和團體，唔係基層市民。

黨員？
以社民連為例，窮到爆啦
唔係個個政權都係【公民黨】【民主黨】呢啲藍血離地專業人任政黨嫁!
企業？
紅色資本支持社運？
其他企業？冇可能啦!

都仲係嗰句，唔養自己心儀的政治組織，點可能等得到【新王降臨】呢？
仲有，而家碎片化成咁，點可能有路線？

我唔會捐，你捐埋我果份

你個份我無錢俾了，咁…
notice with thanks

"noted"定"notice"

唔知，電話 語音輸入

每月課3舊畀丐幫

#你開心就好了